<div align="center">
<h3>========================</h3>
<h3>:gear: :gear: MR for Front-End RELEASE :gear: :gear:</h3>
<h3>========================</h3>
</div>

## Checklist Тайлбар

- :white_check_mark: Заавалчгүй шалгаж, implement хийсэн байх ёстой item
- :warning: Заавалчгүй шалгаж, implement хийсэн байх ёстой item боловч зарим онцгой тохиулдлууд дээр check хийлгүй орхиж болно.

## Checklists

## 1. HTML

- [ ] [Doctype](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#doctype) :white_check_mark:
- [ ] [Charset](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#charset) :white_check_mark:
- [ ] [Viewport](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#viewport) :white_check_mark:
- [ ] [Title](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#title) :white_check_mark:
- [ ] [Description](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#description) :white_check_mark:

## 2. WebFonts

- [ ] [WebFont format](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#webfont-format) :white_check_mark:
- [ ] [WebFont size](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#webfont-size) :white_check_mark:

## 4. CSS

- [ ] [Unique ID](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#unique-id) :white_check_mark:
- [ ] [Vendor prefixes](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#vendor-prefixes) :white_check_mark:
- [ ] [Concatenation](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#concatenation) :white_check_mark:
- [ ] [Minification](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#minification) :white_check_mark:
- [ ] [Stylelint](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#stylelint) :white_check_mark:
- [ ] [Responsive web design](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#responsive-web-design) :white_check_mark:
- [ ] [Desktop browsers](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#desktop-browsers) :white_check_mark:
- [ ] [Mobile browsers](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#mobile-browsers) :white_check_mark:
- [ ] [OS](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#os) :white_check_mark:
- [ ] [Embedded or inline CSS](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#embedded-or-inline-css) :warning:

## 5. JavaScript

- [ ] [JavaScript Inline](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#javascript-inline) :white_check_mark:
- [ ] [Concatenation](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#concatenation-1) :white_check_mark:
- [ ] [Minification](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#minification-1) :white_check_mark:
- [ ] [ESlint](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#eslint) :white_check_mark:

## 6. Images

- [ ] [Optimization](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#optimization) :white_check_mark:
- [ ] [Width and Height](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#width-and-height) :white_check_mark:
- [ ] [Alternative text](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#alternative-text) :white_check_mark:
- [ ] [Lazy loading](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#lazy-loading) :warning:

## 7. Accessibility

- [ ] [Headings](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#headings) :white_check_mark:
- [ ] [Form Label](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#form-label) :white_check_mark:
- [ ] [Keyboard navigation](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#keyboard-navigation) :white_check_mark:

## 8. Performance

- [ ] [Lazy loading](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#lazy-loading-1) :warning:
- [ ] [Cookie size](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#cookie-size) :warning:
- [ ] [Page Speed](https://gitlab.unimedia.mn/ums-example-group/ums-wiki/-/wikis/Frontend-release-MR-checklist-wiki#page-speed) :warning:
